信德中心

PUSH

push

開live

推

手機開Live公開

d狗見live 就立水

5-6個被制服

返緊工sor

太遠去唔到

有冇人可以了解下發生咩事

就現場所見
佢哋俾人摷到有野

Push

上環都查 查埋西環呀笨

摷到d咩
好多時係水，摭就又拉又鎖

信德唔係好多大陸狗㗎咩

痴線落雨唔俾帶遮
屌佢老母

證明佢地驚到瀨屎
聽朝一堆人返工佢地點算

佢哋本身哩地下室

應該有鬼

有冇起碼可以抄低d pc number?

得我自己一個 玩完